發現去過大陸讀書的人多數高質！ ！ ！

陳浩天 （中國上海交通大學交換生）
鄭松泰（北京大學社會學哲學博士學位，导师为谢立中，博士论文题目为《流动与联系——关于80后农民工使用手机的经验研究》）
楊岳橋(北京大學法學碩士（宪法学与行政法学方向，导师张千帆，学位论文题目为《规管政党——探讨香港订立〈政党法〉的必要性》）